連登仔到底有d咩係反唔紅？

有無人舉例講下？

冇 唔紅嘅有咩好反

係紅先反定係反左先紅？

黃心穎

呢個未反已經紅wor

iu?

日本動漫

日本演員

坤哥

方大同

Bomba

bomba存在既年代係高登，唔係連登

調轉左 係未紅就反

勁廢！廢廢

亞視

好撚慘